\newcommand{\titel}{A07-01 Aufgabenkomplex - LPM - Sleep Mode}
\include{Templates/Main}
\begin{document}
	\include{Templates/Title}
	
	\section*{Aufgabe 1}
	\textit{Um zu demonstrieren wie hoch das Einsparpotential des Sleep-Mode ist, soll ein Programm entwickelt werden welches folgende Eigenschaften realisiert.}
	\begin{itemize}
		\item \textit{In einer Endlosschleife soll die Grüne LED im 3 Sekundentakt basierend auf einer waituSek() Funktion blinken.}
		\item \textit{In der gleichen Endlosschleife soll die Taste1 im Polling abgefragt werden. Wurde die Taste gedrückt soll die gelbe LED eingeschaltet, auf die USART2 der Text "Sleep Mode Start" ausgegeben und der Sleep-Mode aktiviert werden.}
		\item \textit{Die Taste2 soll interruptfähig sein, um den STM32 aus dem Sleep-Mode zuholen. In der ISR der Taste2 soll die gelbe LED Ausgeschaltet werden.}
		\item \textit{Unmittelbar nach der Zeile \_\_WFI() binden Sie bitte eine Ausgabe auf die USART2 mit dem Text "`Sleep Mode Ende"' ein}
		\item \textit{Testen Sie das Programm und Beobachten Sie den Stromverbrauch für alle sich ergebenden Fälle und Diskutieren Sie das Ergebnis. Berücksichtigen Sie bitte den Stromverbrauch der LEDs. Die Werte wurden schon in der Aufgabe A01-01.4 ermittelt. Stimmen die Beobachtungen mit den Angaben zum Stromverbrauch aus dem Datenblatt überein?}
	\end{itemize}
	
	\lstinputlisting[language=C, linerange={3-38,70-80}, title={aufgabe7.c (Auszug)}]{../Eclipse/aufgabe7.c}
	Der gemessene Stromverbrauch betrug:\\
	
	\begin{tabular}{c|c|c}
	 & Grün an & Grün aus\\\hline
	Sleep Modus an & 20 mA & 19 mA \\\hline
	Sleep Modus aus & 44 mA & 43 mA	
	\end{tabular}\\
	
	Durch die Tabelle bestätigt sich, dass der Stromverbrauch der LED bei 1 mA liegt. Die Werte sind mit denen aus dem Datenblatt vereinbar. Sie liegen zwischen den angegeben Werten für keine ($\sim$12 mA) und alle ($\sim$59 mA) Peripheriegeräte aktiviert.
	

\end{document}